有無歌既詞係可以超越呢首

方文山真係冇得輸

Push

細個覺得係詞界嘅盡頭
大個終於知道咩叫堆砌

屌 未入嚟嗰陣就諗緊青花瓷

好膽你就麥造

詞深唔代表好

爽
block一條友
睇少幾千字

有
張敬軒首《詩郵寄》

作詞: 蘇軾

但願人長久都未出聲

呢啲詞香港先至最高質